電腦遊戲：每個最前線都要自備一杯豆/ 波子

以下係電腦遊戲Age of Empire嘅心得：

條頓兵放臭煙驅趕，食咗障礙物
冇晒障礙物，鷹勇士就可以狗衝

後面仲撤緊，塞死通道，最前排走唔到
最最最前排嘅要諗自救，一早拎定一杯豆/ 波子，條頓兵扯旗嗰下就要倒落地
Anyway，真係唔好賴死唔走，少一個人就係少一個

係咪近排損失得太多有經驗嘅前線兵，就算救到人嘅機會大，前線兵都少咗救人？

戴頭盔講嘢講到1999

用波子 豆 其實講左好耐
但仲未見到有前線用

同麻包袋一樣

實行能力不足，經驗少，又冇諗過worst case scenario

麻包袋就算啦

叻go呢？

唔係唔得，但貴喎

最慳本食用油囉 不過都冇人放

一個薄膠袋 掛係腰
要用即割袋

食用油係馬路啲地 work唔work?
豆好啲？

漏油好麻煩，打鷹勇士都係標題嗰兩樣最好

我諗大家都驚撞鬼？

要好快好快動作

我諗呢個方法揚咗，都未必會再用ga la，條頓兵想前線兵互相捉鬼je
心戰居多

諗諗下 都係倒係路障後面
前線都唔應該企咁近路障 set就企後啲

因為我驚走緊個時倒 會搞埋自己

set好*

自備啦
唔好心存僥倖，你當冇人會救最前線嘅你
你自救時，呢個方法同時救埋其他人

最恐怖係咩
如果俾狗捉到 入到狗屋
啲手手腳腳骨折哂都唔知出得返黎未

work唔work?

要幾大袋先夠？

係呀，都係方法
不過火搶兵會用大量煙 + 子彈攻勢，食咗路障先
通常路障都係得一層
冇路障，鷹勇士就狗衝得

推

每個前線嘅民兵自備一杯，應該就夠

有冇學過車
個師父有冇教你三手呔掉頭
路面唔係平晒,中間高兩邊斜向雨水渠位
比你有時間撒波子, 你掉落去好可能佢追到黎時已經碌走晒兩邊, 除非撒果時已經走得好近

好多時戰略FF 下就算啦,唔好認真

咁用紅豆唔會碌走
發覺會碌走嘅，要走佬啦

唔夠多唔夠密

AOE

第三手呔,車尾就黎掂到路駁位停車後, 扭呔出返去果陣係(斜路開車)要吊住極力子開車
以防架車溜後

波子/圍棋/豆一定最低成本， 又易帶

打條頓武士 用遠攻

豆有用?
普通綠豆紅豆個啲ok?

用得唔好會TK

豆又似可行喎！

最最最最最前先好做啊

你沖涼用乜咁滑?

有人放過啦 放左你唔知姐

冇人講魚絲

好似自由之翼咁 有經驗果班比人捉左，新啲果班又未學滿師

其實一直都有

沐浴露呀

用啲圓珠串出黎既手鍊
行行下唔小心斷開左喎

幫推 小心

平滑地方用先有效
馬路同行人路啲地效率唔高

嘥氣啦 其實咩都得 講到口臭

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

西環試過有

其實要做

推推推

油樽

發夢前線實際情況：
而家手足學識行返上前 放波子反而會阻到自己友
再講而家學精左 陣地戰應該會越黎越少
個人意見 唔好聽講句 呢招真係不合時宜

例如喺721有用到，但係正如之前一個巴打分享過：你得一袋波子其實得好少，你倒完落條大馬路到之後，就唔見哂，要踩中嘅機會好細，除非你個大背囊裝哂波子。
另外我自己認為倒波子只會係細範圍影響，同你喺街到見到大水氹之後迴避差唔多。
而且你一邊倒完波子，另一邊冇嘅話就有個缺口，狗會蜂擁上去，始終有會一批義士會俾狗咬，除非有一team人就係負責stand by倒波子，但要夠膽喺所有前線向後跑嗰陣，停低殿後等所有人退哂，再倒波子，而呢個勇氣真係好少人做到，再者做到嘅都唔會做呢個崗位啦。

btw我好buy其他巴打整嘅陣形圖，有長盾同反速龍嗰個
希望可以好快唔會再有人俾狗咬同犧牲

自己人中招機會極高

洗衣粉 油 電芯

會唔會塞渠？

講左兩個月都未見到波子同電芯

驚有狗係後排放

同意

唔好因爲想創新玩法而犧牲自己友

因為易team kill，你丟唔係問題，但你一定係最後一個先好丟

有備無患
但希望唔洗大派用場

屌 因為你唔係前線喔 on99

但尋日都有人被捉

所以我強調咗最最最前排嘅民兵用嚟自衛

唔夠多

有遠攻，電腦會出土耳其火槍兵嚟打
民兵會後退
遠攻range唔夠

今日2點維園見！

黃豆最好啊

你想真係多人拎
你除咗講用法同好處
關鍵係 邊度最易入手 可以大手入 咁就會多d人去買

波子

香港啲馬路設計係向兩邊排水口斜，所以好難用

紅豆ok

Age of Empire 入面有market 可以買
民兵去可以刷一次自保，最好用杯裝方便撒種

最新建議係紅豆，唔會碌走

魔鬼口水